湖人2名球員確診

琴日仲見廢老同個仔一齊開直播
應該無佢份

開Live唔代表無中....tom hanks都有自拍影相
會唔會等好番先宣佈自己中左...

中咗仲同仔一齊？

你點知仔冇中
反正中咗冇所謂打和super

LBJ 中 中 中 中 中 中 中